又一個死傻仔比人呃錢

嗰個傻仔就係我
件事係咁 我網上cut有線之後冇收過書面通知要還機 過左30日之後 佢就俾封咁嘅嘢我 如果我上去有線到還完機之後係咪都要比返罰款

唔好交

乜原來仲有人用有線

唔交會點

成功例子:

一完約即走 估唔到咁都比佢陰鳩我

唔想出名 跪求解決方法

根本都cut唔撚到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut撚埋線，慶撚到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算撚數....見你係女仔唔屌你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大撚獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問撚番我係邊位，佢死都唔撚講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔撚住，屌咗佢兩撚，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算撚數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

果陣係專登叫人上黎收
因為佢回收中心太遠

巴打有冇過限期 其實我去還唔緊要 錢先緊要
唔想比狗賺

成功cut左 到期前三個月 已經做足準備 send信上去

我都已經提前上網cut 係蠢在唔知點處理部機

留名等睇無限fax機圖

我都試過 但最後一蚊都冇交 你㥤惡就得

呢間嘢真係痴撚線㗎

ok thx！

留名等人錄潮文

on9我今次打死都唔交 佢老味唔比信我撚知咩 反正依家我得閒啊 去埋消費者都得